
\chapter{Slices}
\label{chap:slices}

Aunque a lo largo de este documento se han ido listando fragmentos de los Slices relacionados con el desarrollo de las distintas iteraciones, se muestran aquí los ficheros completos con el fin de completar la documentación.

\section{Slice de DUO}
\label{sec:duo}

\lstinputlisting[
language=Slice,
caption={Slice del paquete DUO},
label=cod:slice_duo]
{listings/DUO.ice}

\section{Slice del módulo ASD}
\label{sec:asd}

\lstinputlisting[
language=Slice,
caption={Slice del módulo ASD},
label=cod:slice_asd]
{listings/ASDF.ice}




%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
